宜家有埋jj護理產業 專業囡囡幫手劣j

9成人肯定忍唔住係過程中同條女做愛

同邪骨有咩分別

其實有無呢啲類型嘅av

無！講明jj護理仲明顯過邪骨

妳的jj

華生

按摩系列

Link有冇

有9嘅女

邊到阿
到時成班ee黎

Where
How much

Milf

屌

Milf先正淫到癲

想叫， 邊度有

仁到呢

+Whatsapp？

無人話係雞！咪標籤人啦正當職業嚟

where

去到現場發現係呢d女

屌有冇瘦啲嘅milf

個改善前做乜撚野
好似蚯蚓咁

有種叫抓龍根

有冇人試過。。。係咪真係會變長

偷偷地含

身心靈治療師

各位30CM好, 小弟在此分享一下一個故事,
是小弟去年的一個體驗。

在泰國旅途時, 去體驗了傳說中的不傳之秘,
古!法!抓!龍!筋!

其實聽朋友說過幾次, 很想去一試,
在上網查過一些基本資料, 知道是從印度傳入泰國,
有壯陽及舒解疲勞之效。

本身也對此服務存在一定的幻想,
但經搜尋後知道正宗的抓龍筋是不存在任何色情的成份,
很多心得文都指出是由上了年紀的老師傅來操作。
任何有色情成份的店都是掛羊頭賣狗肉, 用古法抓龍筋的名義開的手工店。

最後我和朋友選了一間古老但出名手法正宗的店。

廢話不多說, 直接進主題。

來到了店內, 店內充滿了古色古香的擺設, 連招待及服務員都很古老很老,
應該都有七八十歲了, 果然是出名的老店。

我和朋友分別進了不同房間等待龍筋師的前來,
等待的過程我突然好像變成一個處男一樣非常緊張,

「不知道等等會是什麼感覺?」

「不知道壯完陽到底強多少呢?」

「不知道龍筋師是個怎樣的人呢?」

我腦中充滿了好奇及疑問,

大約過了五分鐘, 就有一位老太太進來,
老太太不多言, 也不太懂英語, 所以我們只有打招呼,
沒有其他交流, 我脫光了衣物, 包括內褲, 她示意我背向天躺在按摩床上。

前半部份與大多泰式全身按摩大致相同,
只能說老太太手法純熟, 力度及位置都很準確,
很快我就進入了放鬆的狀態。

最後少了泰式按摩常有的拉筋動作, 說實在的真的做起來我反而怕老太太骨斷。

之後轉身進入古法抓龍筋的部份,
我聽到老太太說了些泰文, 還問我O不OK,
我隨便說了句OK。

之後...

操你媽的...

惡夢就開始了...

一開始其實是還不錯的, 按龍筋與菊花之間的穴道到位也不難受,
手法也純熟, 某些穴道還會令我三秒硬起來, 在個老太太面前硬起來我也好害羞。

也有個穴道是一按下去就會馬上軟掉, 這種神奇的體驗令我又驚又喜。

但是過了一陣子開始不對勁,
老太太開始拉扯我的蛋皮, 而且是很用力的拉,
拉完之後用力的搓, 搓完又用力的拉, 由於我是躺著的不知道扯了多少,
但感覺上扯了一張A4紙那麼大片蛋皮。

之後你他媽的老太太開始抓住蛋蛋, 用力的按, 而且是他媽的按蛋的中間位置,
我真的不知道怎麼形容, 如果幹你娘的硬要說,

就是像細胞分裂一樣, 老太太想把兩個蛋按出四個蛋來...

到這裡我被弄得滿頭大汗, 我起來示意輕一點,
老太太說:「OKOK! YOU SLEEP DOWN!」

這邊回想起來我是低能兒, 我用國語說輕點, 她怎麼可能聽得懂...
最他媽可惡是老太太OK個屁呀!

不過老太太沒有繼續蛋蛋分裂, 轉為按穴道和大腿內側的按摩,
到此我也放輕鬆了一點。

過了不久, 有一位年輕的小姐進來, 用英語問我要不要加鐘?
就在我思考這位年輕小姐是從哪裡冒出來的時候,
她又說:

「YOUR FRIEND ADD ONE HOUR!」

這應該是加了一個鐘的意思吧...

好吧那反正出去也要等他一小時候, 那我也加鐘吧...
結果這就是我人生其中一個重大的錯誤決定。

一開始是踩背, 老實說讓個老太太踩背我一直很害怕她掉下來怎麼辦...
但踩背這部份是挺專業的。

也是由於老太太在按摩部份的專業, 令我深信之前的拉扯蛋皮和蛋蛋分裂只是為我好,
為了我的龍筋更上一層樓。

但舒服的時光總之特別快, 很快我被示意轉身,
這時候老太太回到我胯下, 她竟然用腳踩我的蛋蛋,
而且不是輕輕的踩, 是他媽用力的踩, 就像月光寶盒裡那樣被踩,

幹你媽的我都他媽叫出來了! 我一直喊說NO! NO!

老太太笑著說: OK! OK! SLEEP DOWN! SLEEP DOWN!

然後她他媽的繼續踩!

幹你那句OK到底是啥意思你知道嗎?

之後又回到按穴道...扯蛋皮..分裂蛋的輪迴...比較好的是按蛋蛋力道輕了...

不知道是太刺激了還是痛到沒感覺了....

從來按摩都是快樂不知時日過, 都是舒舒服服的, 甚至按到睡著...

我生平第一次按摩按到一直看著時鐘, 一直含著淚, 看著那根秒針,
一秒...一秒...一秒的跳著...

一直看到時間結束....。

出房間後, 有種逃出生天的感覺...
我問我朋友怎麼樣, 但從他表情就知道, 他的經歷與我大致相同,
後來我們更發現,

那個年輕的小姐, 對我們兩位都說著相同的話,
跟我說我朋友加鐘, 跟我朋友也說我要加鐘...

真他媽的....

最後, 每位二千泰珠...

回到飯店內, 我們那晚, 都沒有怎麼說話,
吃完飯, 大家就睡了,
第二天, 我們兩個的蛋蛋都腫得跟拳頭那麼大,

我的比較跨張好像中了輻射一樣...

幹你娘的那個接待員還說要完成整個療程要做三次,
我怕我做完三次就跟南方公園那個老爸一樣那麼大, 可以坐著自己的蛋彈來彈去了。

最後附個圖, 回家後我老婆還說挺好的....

中間好似ok

女權撚又話jj護理唔等於邪骨了

隻腳有啲正想奶

改善後變18cm 個調理員重唔即刻畀你屌

包唔包全套

可能係+WeChat

上到去點會係呢條女

佢隻錶幾靚

而且不是輕輕的踩, 是他媽用力的踩, 就像月光寶盒裡那樣被踩

好似灣仔有

邊度有先得架

台灣？

正當職業穿著就正當返少少啦

抓龍根係幫你扯得行啲，谷精谷得勁啲

攞正牌護理

對唔住...我知應該好痛...但真係忍唔住咁笑左

連登仔最鍾意扮女開post呢個服務啱晒

根據以前按摩經驗 正骨加錢幫你做鬼崇野 一定貴過你直接邪

到時就俾啲啊姐你

如果訓低條仔唔係gay既都幾撚恐怖

係囉

你按摩異性器官
仲要托到對胸咁行化哂濃妝對住個客

如果係有需要個客人扯旗既
正當手法都得唔使咁露法

唔係唔得，但做到咁出面咪認左佢
有咩所謂

咁撚腫

睇圖似台灣

quote撚夠篇長文未

首先7cm條j 邊有j係w嫁

著到咁淫咁邪 大陸都唔出奇

支那G樣不了

屌你老母

睡公主咩屌你

點聯絡？
價錢呢？

依d偽科學圖係扮下野既啫
邊有人真係信架
個個都要出火就真

有無地址？

Lm

中間OK啵

我既意思係畫都畫好啲啦 正正經經畫條細j好難咩

樓豬比個名黎，等我去實測

You 竟然是個 boy

細既Jer 唔會有人真係信可以變大
但一條似係縮左d肉入去既jer 就令人覺得「有辦法」可以拉返出黎變返長
依個利用偽科學既心理技巧令人「覺得」似係一個「療程」, 而唔係邪骨

好正
唔知係咪仲係350$全套，加鐘150$
呢排冇乜大陸妹，唯有食住呢啲先

成班小妹話好C服

想幫手

350有咁嘅質素？

好多都白滑keep到

正常都會做愛啦

大撚吧啦

企街價，要睇樣食，不過正常好快爆位。
上樓要600$up

sm店

男女授受不親 可唔可以揀男技師

人生已完

睇留言

屌你條仆街

有鳩的妖魔

笑

慘

成班淫蟲係到where

攞正牌劣j 正以後唔洗揼邪骨 係冇得揀女劣

好想知 護理緊個時 標精會點

呢個大專程度，可以駁上去mphil/pdf

link

Link呢

估係台灣啦

7cm變18cm

以為佢意思係
自己係老太太正宗抓龍根
然後佢個fd就係搵個年輕小姐抓

美化姐

Quote 撚完未呀屌你老母

正撚到

有地址未

NYKD-54

Hidden penis?
Buried, or hidden, penis can be apparent at birth but also develop later in life. Most common in infants and toddlers, it can occur in males of any age. The condition can be caused by abnormalities in the penis's ligaments, morbid obesity or swelling around the scrotum. Buried penis can lead to physical and psychological problems -- treatment for the condition is usually surgical.

真係有啲Jer縮左入去既情況
叫做buried penis or hidden penis
最常見係因為太肥，俾脂肪遮住
但唔係畫到佢張圖咁
亦都唔係好似佢咁打下飛機就長返

SWAG果班手天使？

咁多負評

睇字都覺得痛，摸左下蛋蛋

北方d澡堂嘅刷背？
之前聽d人文字描述，
睇到扯哂旗

醫院睇醫生都有得揀睇開邊個

有D醫院本身已經會貼埋醫生相同醫生D資料

中間奶腳ok

之前有片用蠟脫下體毛，勃起唔洗講，直頭整整下突然爆發噴到四圍精，條女話it’s ok it’s OK之後幫手拎紙巾抹

博士幫我抓龍根

條女好能正

我Master 主修

日韓澡堂試過
刮死皮 阿伯攞塊布刮到袋底

聽講抓龍筋好撚痛
之前蘋果記者拍過

LSAJ-003

試過，痛到仆街，唔會覺得舒服

所以原來肥仔短啲係真架

lm

想睇片

佢件衫透 淫到

最幫襯 有冇地址

真係JW

wa.

.

又係台灣？

那個年輕的小姐, 對我們兩位都說著相同的話,
跟我說我朋友加鐘, 跟我朋友也說我要加鐘...

真他媽的....

如果係呢個 我可以

張圖錯左，
改善前 7cm
改善中 18cm
改善後 7cm

收貴啲囉，道理同去正叫骨場打丁一樣

護理JJ 唔包射

抓龍筋？

係wechat, 我ig 見過呢個廣告

山口珠理我都要呀屌

pdf

呢個youtuber好似自殺死左

點解嘅

想屌

好慘

即刻好有前途

攪到我又要去搵按摩片

睇咁耐都唔知邊度

同問，想按

邊度有得玩

妳....